我中共座上客正式代表德意志國防軍屌柒你張建宗

你張建宗一日唔同我哋德意志國防軍道歉，我哋一日勢不兩立

...

scheißen